Quand j’invoque le Seigneur
Quand je glorifie son Nom
Il me rend vainqueur de mes ennemis

Il est vivant, béni soit mon rocher
Que le Dieu de mon salut soit exalté
Il est vivant, béni soit mon rocher
Que le Dieu de mon salut soit exalté.